屌奶星 馬會又開錯盤 我地曼聯[-0.5/-1] 超高水

又係咁意分析下啦
狼隊岩岩FA CUP贏左我地曼年 竟然仲有得受讓 你估馬會開善堂咩
狼隊要留力星期日打FA CUP 反正英超都無野好爭
其次我地SO B 唔係一條濕鳩黎 唔會輸比同一隊TWICE
你以為我地曼年FA CUP 出局係偶然？真係話你on9怕你嬲
我地專登出局，為既就係專心踢英超，前排作客連勝唔撚係偶然，一早plan鳩定晒喇！
加上我地4大尖刀 拉車 連加特 馬斯亞 普巴 加上全能王山齊士
真係 totally no mood to 捱夜睇波
按左層樓落去 聽日又換樓

g持

系 我已經約咗經紀睇樓

好

珍

空難聯

靜啦 今晚我地曼年殺破狼

推定先

支持 買左盤

YES 同路等收錢

樓主利狗

你先係

換劏樓住？

如果曼聯咁都輸盤樓主全家死

你都入幾球啦 諗唔到點豬

樓豬好波

系

狼隊100%

推到發達